[重要]新城市係爆玻璃先or叫防暴入黎先。

如果係叫防暴入黎先，可以話商場做咩容許防暴入。好似兩個月前單野。你比防暴入就唔怪得人爆你玻璃。

有冇人知個時序。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

如果真係爆玻璃先 就會冷處理？

咁一定係鬼做既。

無記錯係拆cctv先

重點係拆野前，防暴有冇黎。黎到邊。

覺得你同藍絲廢老話所有示威者都收錢一樣

包晒都唔抵可憐

自己睇,鬼做，廣傳，文宣做野

Fb,ig.Twitter. 澄清

金水page話係新城報驚先。咁搞掂啦。